Pour chaque question, une seule réponse est exacte. Entoure-là.\\

\tabulinesep=2mm
\begin{tabu}to1\linewidth{|[1pt]X[lm,6]|[1pt]X[cm,2]|[1pt]X[cm,2]|[1pt]X[cm,2]|[1pt]}
\tabucline[1pt]{2-4}
\multicolumn{1}{c}{}&
\multicolumn{1}{|[1pt]c|[1pt]}{Réponse A} &
\multicolumn{1}{c|[1pt]}{Réponse B} &
\multicolumn{1}{c|[1pt]}{Réponse C}\\
\tabucline[1pt]{-}

Soit une fonction $g$ telle que $g(4)=-2$. & $-2$ est l'antécédent de $4$ & $-2$ a pour image $4$ & $-2$ a pour antécédent $4$\\
\hline
Quelle égalité traduit le fait que $0$ a pour antécédent $1$ par la fonction $f$ ? & $f(0)=1$ & $f(1)=0$ & $g(1)=0$\\
\hline
On a le programme de calcul suivant : &&&\\
\begin{progcalcul}\footnotesize
  \item Choisir un nombre
  \item Soustraire 2 
  \item Multiplier le résultat par 3
  \item Ajouter 4
\end{progcalcul}
&&&\\
Quelle est l'expression algébrique de la fonction $f$ associée à ce programme de calcul ? & $f(x)=(x-2)\times 3 +4$ & $f(x)=(x-2\times 3) +4$ & $f(x)=x-2\times 3 +4$\\
\hline
On considère la fonction $f\,:\,x\longmapsto 4x+1$. &&&\\
    
Quelle formule doit-on entrer en \texttt{B2} puis recopier vers la droite afin de calculer les images des nombres de la ligne $1$ par $f$~?&&&\\

    

\includegraphics[scale=0.4]{3EvalFonctions01.png}    
& \texttt{=4*2+1} & \texttt{=4*B1+1} & \texttt{=4*A1+1}\\

\tabucline[1pt]{-}
\end{tabu}
